BuBu吱個BuBu其實有咩意思？

用手指玩自己嘴唇，硬直時間又大，係人都知你想吱人啦，咁究竟有咩用？

聲勢浩大

BUBU吱

㗎Bu㗎Bu吱吱
Gam買Gam買蠶蠶

呠呠

重有 un 故故
唔知點得黎

rave party螢光舞王

都係嗰句啦，

以前辛亥革命啲間諜就係被人用搔癢之刑逼供，但佢地寧死不屈，刑房不斷發出「不⋯不知！」、「不⋯不知！」嘅慘叫聲，後世為了紀念佢地高尚嘅情操，就將搔癢美其名為「BUBU吱」

其實係 寶寶吱

容易襯衫呀嘛

關你撚事咩屌你老母

咁關撩嘴唇咩事？

巴打好可愛

再嘈我玩你腳板底

bubu 係野豬的叫聲 也是青蛙無聊時的叫聲

我是bubu 村的人

改名千日，用在一post

好可愛

ok 我笑左

咩係BuBu吱
講緊咩

上pronhub 查咪知